記者會有冇可能會係下一個目標

記者會可能係佢地下一個目標
就同黑狗著黑衫咁 好難知
俾人上到去搞串個party咪出事
有冇招可以拆

自推

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

入去push到記者睇到
人命關天

搞串個party 仲好 証明有人存心搗亂